周嘉儀生活富貴網上大晒行頭 網民睇唔過眼：改名叫『周身名牌』

前無綫新聞主播周嘉儀（Venus）樣子甜美，深得網民愛戴。2015年離開無綫新聞後轉投金融界，佢而家喺金融集團任聯席董事。網民發現周嘉儀除咗工作轉變外，連生活都有明顯轉變，變得愈來愈富貴。喺佢平日上載到社交平台嘅相片，發現佢經常大曬名牌手錶及手袋，，閒閒地手上都戴住價值超過20萬嘅手錶，名貴手袋，加上名牌手鈪及耳環等飾物，加埋總共售價過百萬。有網民睇唔過眼留言直指：「你不如唔好叫周嘉儀，改名叫『周身名牌』啦！」

另外，網民指周嘉儀喺社交網站上嘅相同以前個樣有明顯分別，當中以鼻頭同眼係最大出入，因此網民懷疑佢外貌有調整，不過亦有網民話佢可能係P圖搞到個樣有啲唔同。

點解柒左咁多

近朱者赤近墨者黑
幫D中國有錢佬洗錢個樣都似中國人

屌到殘晒

樣衰左好多

依家份工肯定做好多衰野

成陣now鬆味

條j冇反應 pass

好撚似大陸妹

TVB 不意外

老女人

梁凱寧正佢十倍

老啦

成隻支那雞咁

件衫好似澳門啲lau鬆

以前好正，點解依家咁

最尾個張個卡地亞帶得好特登show出黎咁。

同班金融保險雞一樣，show野

同啲wechat倫敦金雞有乜分別

老雞鳥 .....

全盛時期

從來冇覺得佢靚過

其實佢而家撈咩，見佢日日淨係上網show自拍

唔知仲保唔保到隻豬

地鐵嗰張

金融雞

唔係醜 但庸俗左

與許方輝關係
2013年3月13日，《蘋果日報》報道周嘉儀和已婚的許方輝發生緋聞[13][14]，指出二人於3月9日被無綫新聞及資訊部總監袁志偉問話，其後一同被調離《六點半新聞報道》主持的職務，並且休假兩週。3月14日，《壹周刊》臺1201期以《新聞女神失貞 周嘉儀搭上已婚許方輝》為封面標題[15]，講及兩人被無綫新聞及資訊部總監袁志偉停職及即時勒令即時休假兩週，又講及周嘉儀「也曾被傳媒踢爆專嗒有錢仔，出入以價值60萬（白色）Benz CLK代步。2010年，她被拍得有金融界才俊揸靚車接收工，被指有男友包食包住（豪宅）。」又有提及，於同年2月27日晚上7時半，許方輝下班10分鐘後，周嘉儀躍上許方輝的灰色福士座駕[16]，一同駛離電視城，向龍翔道一處僻靜、經常有男女車震的地方進發，期間被偷拍到兩人在車廂內親暱[17]。兩人在山邊調情約15分鐘後，許方輝驅車駛往落荃灣路德圍，兩人一同步行至一間小店購買燒賣[18]。其後，周嘉儀先離開，等候攜帶外賣食品的許方輝一同上車[19]，[20]然後駛往女方位於荃灣爵悅庭的寓所。2月28日晚上7時半，完成《六點半新聞報道》工作的周嘉儀高速駕車駛回荃灣，同一時間，當日為度過例行假期的許方輝亦到達爵悅庭[21][22]，然而進入女方的車車廂，一同進入寓所停車場。許方輝於女方的寓所逗留了1小時許，於晚上10時返回馬鞍山寓所。

2013年3月18日，《東方新地》第797期以[23]標題[24]《屋邨妹變臉新聞女神，搭上已婚許方輝，好勝周嘉儀為情自毀》[25]為封面標題。

2013年3月21日，《FACE周刊》第304期刊載：

好記得佢同人夫許方輝婚外情

許方輝屋都搬埋佢都仲死纏爛打要搞散人哋頭家

賤雞

邊撚度靚

講到許生冇責任咁

笑死究竟會自卑成點先會咁show

同事之間做下愛好正常姐

周嘉儀嚟咋。
做無綫時偷食許方輝，許方輝已婚仲黐埋去，許方輝當時職位高過周嘉儀，黐許方輝目的係上位啫。許方輝都唔係乜好人，有線新聞之前大裁員佢都係兇手，佢下屬助理總採主林妙茵問乜都亂9咁答。
黐完許方輝咪黐其他有錢男人囉，當男人係ATM咋。

好似倫敦金雞

變左有錢都係抹唔甩個本性

想問邊度有話個賤男冇責任個post講緊周嘉儀
咪集中comment on her

咪差唔多

各取所需，兩嚿都係屎

覺唔覺啲屋邨妹其實咀樣上到位/嫁到入豪門都幾叻 真心覺得唔係人人做到 都幾有大志

相由心生
當年葉旋都靚
邪惡左咪反映出來

其實佢憑咩做董事？定係老細俾個title佢？

雞一只

38歲 未婚 做金融公司
變到超有錢
得一種可能性

膠閪樣喎..

你話普通新聞從業員可以憑咩做到金融集團董事

好耐無聽過呢個名詞

入去做花樽比人屌 臭雞一隻

要賣樣先係咁自拍，除咗樣之外冇嘢sell，有幾何見佢寫下金融文章（其實文可以代筆）？
如果有墨水有料使鬼日日自拍咩唔，學下林妙茵寫下文仲好啦！

牛肺

支味十足

金融業大把so-called董事／副總裁。

【壹週刊】玩完許方輝
主播周嘉儀再擒已婚男
2014.05.21

以前係tvb都係免費雞啦

其實都唔係近排 十年前工作上要成日接觸佢
已經係周身名牌 好土豪好俗嗰隻
隻Channel香水味離十米遠已經聞到

好多20歲已經係董事牌頭啦

個樣想點 太閪個款

好撚醜樣

倫敦金個個都director

p到成隻外星人咁

有啲似鄭秀雯

整到咁撚樣衰

呢張先勁
花式炫富

點解衣加攪成咁 好重大陸二線城市老土味

我根本認唔到佢係周嘉怡

End

G

鏡頭重味精姐

地產金融保險... 都係差唔多咁啱款

周達通

內心自卑所以先要晒行頭 成個大陸妹咁款

邊個網民咁低質

佢好有馬賽feel

有幾毒嘅人先會留意新聞主播

都市傳說 佢陪一日10幾萬

利申:9up

好撚正。。

屌成隻支那婆咁

好似係手足黎

100%G黎

好撚樣衰，真人瘦到pk

幾多層眼皮

住柏巒??

好柒

憎人富貴厭人貧

森川安娜

lv chow

個樣好似怪怪地

開得多床單

都係雙眼皮
不過冇畫內眼線
啲waterline走晒出黎
睇落去先似3眼皮

老姑婆

Tvb化妝高幾班

大陸味重左

Wfc

雙眼無神
個樣又膠化左
成個氣質氣場冇哂
到底佢付出左D咩

賣點係對腳

董加2 就識

你點影㗎

美圖秀秀樣

彭羚做少奶奶
住淺水灣
有錢反而衣著低調樸素
望落舒服好多

自身價值根本唔洗靠名牌堆砌

==========================
(有片）愛國西醫兒子無牌搞醫學美容

蝗軍

又會而家先俾人講嗰陣已經係用緊名牌啦Hermès Lindy袋

仆街 點解開個lihkg apps
睇D post全部死晒圖

林妙茵有內涵咁多 點可以相提並論

強國土豪咩
名牌使唔使show得咁刻意呀？
好撚肉酸

坐到咁唔辛苦咩

樣衰左好多

Said everyone: I am Vice President of Stratton Oakmont.

好正喎

P 圖怪！

條女公屋出身 唔怪得佢

好俗

可能個hi都噴香水

目標清晰明確，做金錢洞，無限進出yeahhhhhhh

咁快上位做金融集團任聯席董事

金融公司大把所謂董事/聯席董事/副總裁，呢d title呃人用。

好庸俗

第一眼以為係Sabrina Chan

好熟口面但講唔出名

馬賽

吸力好似好勁咁

有d相好似后翼女主角咁

有D苑瓊丹

成陣蝗味,成個大陸婆咁

佢隻錶....

金融g俾支那客屌得多

注射埋支那dna

波圖

老雞

都係咁正！

老ｇ

洗廁所都叫 vp

不過坦白講句由頭到尾都知佢係膚淺閪嚟㗎啦
有乜咁出奇

對波圖

"金融"

唉，大家都知咩事啦

J過

有冇人覺得有啲似張柏芝

眼距闊到

多數都係臭雞黎
有人埋單未？

人地憑自己隻閪買番黎既，連登仔有咩好講？

個樣又唔同左

英文名叫 brand chou

佢依家d打扮真係好娘，唔似香港女人咁

姣婆遇上姿粉客啫，兩個都係仆街嚟

支那味太濃

佢自己都未必想結婚，結咗婚就冇得名正言順偷食（雖然可以背住老公偷食）。

劣化到建制廢物臭雞容海欣咁樣

樣衰咗咁多

樣衰左加周身銅臭

東莞夜場媽媽生咁

早晨呀嘉儀BB

以前起身第一句説話係同嘉儀BB講早晨

晨勃住咁講

而家嘉儀BB已經無以前咁青春
而我而家亦無幾日有晨攰

佢依種人一定覺得偷食扑野最刺激，最爽嫁

不溜都咁柒
以前有個唔錯，幾靚嘅
有些少雜種樣，硬係唔記得個名

利君雅

加州大學柏克萊分校行政人員工商管理碩士
香港城市大學行政人員工商管理碩士

雙碩士wo. Why not?

唔係利君雅，利君雅係純種南亞裔
嗰個係港女，不過個樣鬼鬼哋幾靚
定係只有我覺得佢混血？

嘩 好恐怖

金融集團聯席董事
唔哂財力唔通仲哂對波咩?

入嚟啦
洗乾淨㗎喇

開發中...

無波

名牌係主角 佢係配角

好似以前廣東道班芝麻人

幾hi正

嘉儀小珍 俱往矣

tvb 共享女人

哇咁支樣, 以為邊件同名支那雞

呢個係城大同加州大學柏克萊分校嘅合辦課程，唔係雙碩士。

咁都勁啦 MBA做金融公司高層 有咩問題？

金融公司大把呢D所謂董事／聯席董事／主席副總裁。
林燕玲得個科大biochem學位，冇任何碩士，一入渣打窩輪部已經係副董事。
學歷勁唔等於能力一樣勁。有線四人幫李臻3個碩士（港大、Warwick同科大），林鄭都嫌佢訪問mild，工作表現唔係好。

究竟許方輝有咩咁吸引

個樣好恐怖

呢個馬賽嚟唔好混水摸魚

酒店雞feel

好多假學位，假碩士 甚至博士
去某某大學行一轉，上幾個月seminar
就話係乜乜大學畢業，碩士，博士... 任佢噏

係個下爬長咗尖咗, 好幾年前見過真人,
下爬短樣閪皮膚差, 塊面爛爛地......

冇混水摸魚 只想表達好銀似樣

ching識貨

整到認唔到